要鬥共產黨，是咪只有國民黨先可以？

有冇熟歷史巴絲分析

咪傻，國民黨都唔係好野
以家仲係親共政黨

輸左喎

唯一叫做成功抵抗到兼反擊到共產黨滲透的組織，叫納粹

退守台彎到老蔣石都仲係,而家?

今次元朗恐襲 完全係共產黨發動的群眾鬥群眾

要消滅中共,必須要有絕對的軍事優勢先做到

恐怕要外星文明先得

香港民粹主義

美國都搞中共唔掂 你話呢

民進黨

咪on9

國民黨由40:0俾人反cup80球

全世界得一個玩謝國共兩黨既人：

李登輝

隊冧蘇聯果個叫做美國

國民黨而家奶共wo , 你仲停留馬英九年代呀

天真 而家國民黨班人想玩一國兩制